{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3010529",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 레터스펜션"
    },
    "text": "ここはチョウセンゴヨウの森に囲まれて新鮮で居心地の良いペンションです。 ここでは四季折々の音楽を聴くことができ、屋根裏部屋で本に夢中になれます。 旅行で懐かしい人に手紙を一通送りたい気持ちで休むのにもってこいです。 レターズペンションでは楽しい思い出を残すことができます。 ここにはいくつかのお知らせがあります。 22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 連泊されるお客様には炭火1回無料サービスが提供されます。 そして二つの客室以上の予約は絶対不可です。 このペンションは楊平で最高のヒーリング宿としておすすめされています。 社長はとても親切で個人バーベキューもできる便利な宿です。 炭も最高に火をつけてきれいにケアされており、いつも親切な社長と一緒に気持ちいいヒーリングを楽しめます。 個別バーベキュー場もよく維持されており、宿では自然の風に吹かれながら楽しむことができるヒーリングも魅力的です。 炭火は午後5時30分から午後7時30分までご用意いたします。 炭とグリルの料金は人数によって異なりますが、2人基準は25,000ウォン、3人基準は30,000ウォン、4人から5人までは40,000ウォンです。 客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 すべての客室とレターズカフェでご利用いただけます。 常備薬も多様に用意されており、必要に応じてレターズカフェで受け取ることができます。 駐車が可能で、周辺には山陰自然休養林、大明ビバルディ、ソリ山、八峰山などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような音楽を聴くことができますか？",
            "answer": "四季折々の音楽を聴くことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "山陰自然休養林、大明ビバルディ、ソリ山、八峰山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "連泊するお客様には何かサービスがありますか？",
            "answer": "炭火1回無料サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "二つの客室以上の予約は可能ですか？",
            "answer": "絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "楊平で最高のヒーリング宿としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "とても親切な社長で、個人バーベキューもできる便利な宿です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場もよく維持されており、自然の風に吹かれながら楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "炭火やグリルの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "2人基準は25,000ウォン、3人基準は30,000ウォン、4人から5人までは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室とレターズカフェでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは常備薬も用意されていますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてレターズカフェで受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 411
    }
}